根本有班連登仔就係現職黑警，連登仲要堅持所謂「言論自由」，而唔去block尻d五毛真係好撚戇鳩！

依家班黑警連登仔同五毛扮黃 帶風向
連仔仲話乜乜言論自由 而唔block佢地
如果有一日 連登嘅五毛數量仲多過抗爭者 成個連登都好似香討咁 9成人支持國安法支持警察 連仔係咪都一樣唔理？

問題唔係屈唔屈毛，根本事實上有班人真係一班五毛 PR 黑警 波台玩膠 藍絲 一班組成既網軍黎，佢哋日日喺度轉移視線 同 混洧視聽，依家你哋竟然捍衛敵人嘅言論自由？

真係唔好話我放負，再咁搞落去連登遲早玩完

希望各位入去逐個block，因為呢班披着連登仔嘅皮 實際就係死黑警，絕對唔可以比佢哋帶風向！

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

Push

認得某啲名

佢哋之前係啲咩Post留過言？
我記得之前都有印象但冇save低

推

雖然係18年嘅post
我就唔信佢哋會quit

唔駛對呢班人有咩期望
魚革/佔中後，一早就對警察冇哂希望
呢班人仲走去做，多數藍。

留定名幫手入 LIST

佢地都係90後, 只不過佢地選擇左做狗姐

連登最好制栽班死黑警，殺人，強姦犯唔佩用香港人自由平台

呢啲要推

入境海關呢？

實用post推

搞咁多野不如剷左連登算啦。
覺得人地五毛仲要唔自動filter去同佢地嘈埋一份，本身都完全唔係成熟嘅討論氣氛啦

認真查 應該可以搵到好多

18,19年

成班人係度公然吹奏

支那電子支付好先進
上強國飲喜茶，海底撈一日遊
深圳好先進

做得政府工都要仆街死啦
成班垃圾物以類聚

警察係曱甴黎唔係人 你鐘意同曱甴玩可以去香討 果到大撚把爱国爱港曱甴 蝗蟲日日同你圍爐打飛機

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

捉到一隻mon post狗
唔撚份氣比人杯啊

水炮哥就係要一次收晒你地皮

推到adm出嚟回應啦,連埋蒙面巴今次一定要迫adm清晒d連登瘀血

popo 有科技組專做攪屎棍

扑到佢地單機OK啦

黑警食屎啦

利用言論自由摧毀言論自由

之前支共喺美國做緊，所以早派開始限制支共傳媒活動，報道所謂嘅新聞當政治宣傳

Pin

整一條list係名

再link去證據既post度
咁樣就可以似都趕絕依班社會廢物

大把啦 波台成班都係

差唔要準備一個新登，如果連尼住無心企香港人呢邊去ban狗同五毛，超限戰下連登遲早淪陷

言論自由係每個人都有發表意見嘅權利
但五毛 pr 網軍係利益集團操控輿論 根本唔係言論自由要保障嘅嘢
連仔可以做嘢未？

大把狗係連登

有啲主動申請去做狗
仲有懲教都一樣係狗

唔好講咩言論自由，狗都有言論自由
畜牲殺害緊香港人
唔配係連登有任何權利

勁! 推爆

strong post LM

走囉
無人留你

做咩呢你，好驚難得滲透到入連登，然後又無左個平台維穩？

起底無問題

你估下連登有幾多hardcore黃屍歹

根本連仔應該係依啲人個名加返 （特區警察/狗）以茲識別！

要知道乜嘢係防衛性民主

連登五毛多過抗爭者係咪承認真係得200萬人黃，500萬人藍？唔聽人意見屈毛就話五毛多過抗爭者，邊個五毛你定？我話你五毛得唔得？弱智。係呀，從來都係五毛PR問題，你最冇問題，永遠都啱，永遠唔洗檢討

痴線 block 到手軟

2000個都唔夠用

你UP 春

仲有好多被捕人仕account俾黑警偷左

認同
唔係話所有不同意見就一定全部係五毛
但事實上一定有五毛同pr混入其中 令你分唔到
事實上五毛公司就係操控言論打壓言論自由
作為平民百姓根本無能力分邊啲真係五毛
雖然未諗到點做 但自由世界遲早要正視依個問題

又一件

咁少like 既

14年後去考嘅全部都係賤種 點會quit

其實要分都好簡單
由極權國家政體支持
或支持極權國家既個人及公司
一律不得宣傳及發言
因為支持言論自由，同支持反言論自由
本身係相反
言論自由唔應該包容反言論自由既言論

個post上唔到熱門

如果美國可以制裁下幫極權洗底既pr公司就好

［26］繼續電單車經驗交流（28)

#564 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請問五毛嘅界線點定？係咪當個個話支持全取直選，劍指功能組別嗰陣，講唔支持就係五毛就係鬼？
906幫口護航搞手就唔係五毛唔係鬼，鬧搞手嘅係？
不如大家諗吓，點解成日會剩係睇個標題未睇清楚內文，見對方講啲好聽說話實則係毒雞湯都過千正評
早兩年關愛座hunter都試過整個五毛list同假膠list呀，最後點呀？

言論自由唔係咁樣濫用

批評連仔嘅post永遠上唔到熱門

有冇link證明到你搵到嘅警察有喺時事台帶風向？

其實中共都係咁講 點解仲要捍衛班反中亂港份子嘅言論自由

連囝admin 應該要喺佢個account 名mark 返記號

認同，就算唔ban 至少都mark記號

起碼加返條傷心柴先啦

老鳳認同
唔ban五毛，結果要老鳳捱佢哋嘅集中攻擊
屌

Consulum

我覺得連fb咁奶 都會偶然ban下堆假ac
連仔如果怕言論自由而選擇放任政策 對個平台無好處
當然我唔係指逢反就ban咁極端 但要處理左堆分身洗板既pr狗先

重新再開多一個post點睇

想知毅進email點解開到連登account

其實連登同香港人一樣
港共睇中你 想話行得正企得正都冇用
而唔剷除CCP propaganda 係幫助抹殺言論自由

好好用，多謝你
師兄有冇與趣推廣下網絡安全？

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全